巫線新聞台

屌那媽，擦撚夠鞋未？
播啲乜撚嘢新聞？
全撚部妖言惑眾…
689段新聞用詞…
共慘黨個AI speaker 都可以用嚟當新聞報導…

真係唔好再比屋企人再睇…

點解唔轉播CableNews?